# Descomplicando o gitlab

Treinamento ao vivo na Twitch - Descomplicando o Gitlab


### Day 1
~~~bash 
 - Entedemos o que é o Git
 - Entendemos o que é o GitLab
 - Como criar um grupo no GitLab
 - Aprendemos os comandos básicos para manupulação de arquivos e diretŕios no git
 - Como criar uma branch
 - Como criar um merge request
 - Como adicionar um membro  no projeto
 - Como fazer o merge na master / main
~~~


